區間測速有個好大嘅問題

就係cut唔到線！！！
以荃灣路為例
當個個都屎忽鬼行60-70
你想cut線就一係快過佢一係慢過佢
依家唔可以過70，姐係你只可以慢過佢
但眾所9知係香港愈慢就愈cut唔到線
尤其我葵涌道上黎要去donki回旋處就一定要cut左兩條
容乜易俾人夾左上屯公

有咩方法俾老運知等佢cut撚左個區間測速佢

有冇人有同感

你果個位大把位cut 啦
234X 30X 都係咁cut

咁你咁講 所有巴士都係行70 青嶼幹線三號仔洗咩行110/80姐

只係覺得咁多位唔算難cut 果條路你想行快過100都難啦

而家都盡量唔行西九龍廊. 停多2枝燈行3號算.

行一陣50-60
儲夠距離再cut
好似超跑爆隧道咁
個個都咁玩仲唔精彩

係concept問題
係日本渣車就算硬cut後車都會讓你
裝呢套system放係香港係唔work的
俾你遇著的士泥鬼旅遊巴連續三架車
你俾油又唔係dup唔係

我當今日荃灣路可行
第日放係青山公路 放係界限街 放係觀塘道
仲洗渣車嘅

話時話，邊條路裝左？

姐係每次行都好似跑track咁整個timer
就衝線果個下入讓車處dup到媽閪咁再落車食支煙先

九龍灣果邊唔想行老龍就要行西九龍

要一齊玩串佢
個個無啦啦行40，50

荃灣路過左德士古道回旋處開始到大涌道回旋處為止

你唔出現咪冇風險

你地班車主唔做返啲野（慢行、重dup)我夠膽講區間測速好快普及化

呢條好似暫時唔會檢控?

叫區議員屌屌佢

時間問題
唔通真係裝黎拎data

test到年尾

西九龍走廊 大角咀上橋到美孚落橋

應該搵緊buffer位 正路應該+15先出告票

屌我次次都100喎呢到

咁就無意義啦

未開始檢控

吓
同隔籬一樣先係cut線最佳速度

cut線 加速
cut 完 減到5x
行20秒 再加返去70

荔橋 美孚橋 荃灣晉昇
眼見呢啲位來回都有鏡頭

上90 cut個線再行番65-70
段路咁長拉番平均都唔會超速啦

當測速兩公里
平時行70
俾100米你用時速90嚟超速
唔計加減速果段
你平均時速都係行緊71

佢可能以為區間入面其中1秒行85都計超速

你咳左佢 停低30秒 補番數咪得囉戇鳩

未睇過老運關於區間測速個指引
如果出到黎用時速唔係用時間黎做檢控因素
咁快相機咪做到囉
洗咩區間測速

用時速同用時間 背後有咩分別

瞬間時速同平均時速識唔識分

見到你個名都唔撚想理你
咁你平均時速70 行到二百再停車咪又係超速
區間測速到最後又係化番做時速 咁搞咁多野做乜 裝多兩部相機咪得囉
更何況個司機鬼知自己平均行幾多咩
中左都唔知咩事啦

下面全部尻估
背後就係可能老運為左杜絕d人見到相機先dup停然後再起油

段路行50 整個區間測速 用50km/h黎做cut off
2km嘅路只可以用最快只可以用2分鐘多少少通過
快過呢個時間就超速 咁就區間測速嘅用途就合理

相機只做到一個點，區測係一整段路喎

......
區間測速係想防止司機喺相機前先減速，其餘路段就踩到勁快

如果你喺區間入面從來冇超過速，又邊得嚟平均會超速？咁又點會中咗都唔知咩事？

不嬲都係咁
你之前理解咗做乜嘢？

收慢打燈出囉一架唔讓兩架唔讓打埋死火燈停響度慢慢突頭囉
無計架區間嘛，政府要玩大咪陪佢玩大囉

咁如果影出黎平均速度係71
咁係當佢全程71 定係好快再收到好慢
到時上到庭話佢超幾多公里好？

我開post果時已經係話唔可以過50/70
你睇下上面d人講咩先？

on9系統

有邊個人話計瞬間速度

咁我其中一秒行85黎cut線 平均速度唔超速
法例上係咪超速啊
咁依家整個區間測速又阻止唔到呢d情況 可以用時間黎拉均計 咁整黎做乜

咁區間測速係真係咁喎
你應該問老運整黎做乜

所以我咪話cut左佢

大陸咪咁囉，高速公路就完個位成村人停車食煙，熱鬧到可以開多間餐廳，油站同便利店，可能搞搞下又多個中轉站，振興經濟

夠團結，其實可以，個個去到打死火燈唔撚行，抖返5分鐘先

佢又冇話有區間測速就cut傳統相機
兩個system一齊行 勢要增加庫房收入

一定係用時間去告，限速80km/h 行呢段路假設要3分鐘，再假設佢俾鬆20秒你
即係你由入到出用左2分39秒就告你，2分40秒就安全

你咪on9啦，你一下沖到150km/h，但可能講緊只係幾秒，成段路計你都只係超極少時間，可能印兩下brake已經抵消左
區間測速下超速係唔會影你，除非佢同一時間set 返舊相機
只有你時間快過佢指引時間就會影你

然後兩支區間相機入面加支地炮
平均速度丫拿

間速咪政府收小好多錢假日雷射槍咁好收入

你講得岩，區間測速唔係阻止人超速，係阻止人相機前brake 避免超速

兩樣一齊行，舊機就唔洗講，個個都識避，新機要避除左完區間前停車真係冇計

其實我一開始講係計時間
去到中間無啦啦有人走出黎話計平均速度
傾傾下就發現有bug

如果玩到咁，即係政府明玩野，咁就唔好學人sell 咩平均限速好安全 etc

乜區間測速有咁難明咩
咪就係計你平均速度
改善影相位前後變速嘅問題

如果你只係加速爬一爬頭就無事 因為除開差好少
但如果之前揸高速長期超速 只係到相機位先brake 的話
區間測速就會計你超速

其實區間測速先難避 夜晚揸高速幾何啲人唔超速
應該好搵過快相

佢個時間咪一樣係用平均速度計出嚟

簡單假設
100km 嘅路限速 100km/hr
原則上你無可能一個鐘內行完 快咗就係超速
佢寬鬆啲咪可能50mins內行完先捉你

計平均速度個bug就係
你證明唔到佢實際係行幾多公里
平均時速75公里可以有好多個組合
實際上都係
到時上到庭控方應該告佢超幾多？
但計時間就只有一個variable
告起上黎易好多

聽過啦，一開頭用鐳射槍，之後有block 抄，block 之後就放地炮，前面唔中，後面好大機會中，一係連中兩鑊

50km 50分鐘行完 咪平均時速60公里

時間同平均時速係等價

你cut完線收到30咪得囉

容易發生交易意外
老運

同大斜底下影50差唔多

癡L線

超速好似老奉咁，仲話玩串佢

Cut唔到線咪停車等囉

71-70=1

應該有誤差修正

大把人夾硬cut啦
然後後車又怕麻煩唔1823
惡性循環

成日話1823, 其實係咪要入警局落口供？
如果就咁1823 應該唔怕麻煩

如果就咁1823都得入到罪, 咁大把人早就扣哂分
1823俾段片上去, 之後要燒碟/USB, 去狗屋落口供
對方唔認罪就要上庭

基本上去到落口供果下已經縮啦, 除非真係深仇大恨啦

正解

渡船街天橋落完鈄就寫住測速開始啵

西九龍走廊有
荃灣路都有
總共裝左兩組

正常都會有，但如果成段路計就唔會誤差得太多
唔知點解要咁糾結全程71定好快再好慢，個結果都係一樣係超速，上到庭都係超速
一刀桶埋去係殺人，慢慢放血又係殺人，上到庭都係告你殺人

荔橋荃灣方向整測速真係on撚9
有時啲車拖到60都冇 唔塞都變塞 多9餘
行荔橋就係想快 咁搞而家成日70都冇

你話有啲路段有黑點或者
繁忙時間唔想車流超速有危險就話啫
荔橋去荃灣根本冇呢個需要

又未必 我相信佢空間會幾大
點解支炮都要有誤差
你話快得離譜咁過第二個check point 你話冇超速就冇人信 但實際上我唔覺得誤差比白鴿籠細
白鴿籠係有效 因為見到超晒果班即收
呢啲除咗捉超速 仲有阻嚇作用
區間都一樣 但實際上誤差應該都大（誤差多數食咗佢算 同白鴿籠一樣）

咦？ 佢個技術係咪認車牌？
我唔知
但如果係認車牌，兩個點認到同一部車一計時間就冇乜誤差咋喎？
如果係第二啲技術，sor 我柒左

同影相一樣，其實都好準

留個誤差係為左減少爭拗，每個車廠個速度錶對踩油/煞車嘅反應都唔一樣，所以執法上通常都有buffer

因為以往罰錢扣分停牌係講佢果一刻超幾多
如果有得跟時間拉均除開
裝區間測速個意義就冇左
如果真係中左 只要佢唔係衝住過
應該好多人都只係超幾公里
到時淨係罰450唔扣分 仲有咩用？

第二點就係兩部相機嘅距離唔可以太短
如果唔係好易會超
好似上面d人咁講踩到85 cut完線計埋加減速時間
都有機會超

我又諗到樣野 如果有條撚屌踩住100過
然後為左唔超區間 dup撚到50咁慢碌
後面d人要加速cut佢 其實都係惡性循環

其實誤差就係咁產生
換咗鈴 落雨風阻 各廠個錶板計算都產生誤差
讀車牌其實係有一定error
以前做過類似工作 用機器讀車牌
大概中八九成 一成人手讀 仲要你影到喎 睇返片你太快都影唔到 讀唔到

所以區間係on9
叫啲狗坐係馬路食塵影相好柒過啦

測撚到咩，除返時間點撚計超速？ 成段超大順風又點計？

最尾個樣唔會發生

因為有成堆慢車喺前面
你想100？兩秒後就要跟返前面慢車速度

所以可以預期個段路係一堆慢車慢慢碌

當有其中一部要-20 就時間，後面就一齊要-20

結論係好撚柒慢

影唔到咪 ignore 囉
相機都有呢個問題啫？

相機打爆記憶體或者舊啲冇菲林就閃咗冇料到
但本身白鴿籠係明買明賣
你sure 區間起點check point 係分毫無差
機讀唔到 睇片都冇意思 點解快相要開閃光燈 就係想果一刻夠快門速度定格 當你一秒六十格都唔代表夠快門速度拍低清晰嘅片 我離咗題
區間系統on9 我一早咁講 影唔到用public money 整件垃圾 不如搵隻狗坐係影線BBQ好柒過啦 有人捉就應該咁

其實好on9
呢兩個位又唔係多意外
荃灣路仲間唔中塞車

佢咁搞到時仲塞/仲多意外
實有好多唔知頭唔知路既司機見到個區間測速牌之重無啦啦重dup

其實總括嚟講就係似支那咁

頭嗰段個個照飛
尾嗰段嘆支煙先~

專家話得 但你話唔得 連登仔咁威架咩

俾我直頭停喺到，玩起步0-100

當條路太慢d 司機咪燥咁咪易炒囉
搵黎搞都多鳩魚

好想知平時點渣車，由貨櫃碼頭去到荃灣西都cut唔到2條線，定平時鐘意cut線要踩快2-30，突然用區間測速唔知點算or唔記得cut線都係加長左個行駛距離，正常踩快快小小cut係會抵消返果幾秒

可能遲啲新行車証整埋nfc tag，一過龍門架就記錄

完全明白樓主講乜野，博得樓主既，應該都未揸過車

一句講晒，on9系統

英國用左好耐

唔代表唔on9架

其實區間測速，兩部相機係咪個時鐘一定要 sync ?
如果其中一部相機個時間同另一部唔同，差一秒的話，已經有誤差。